(NHL)有無人覺得今季加拿大七雄又係全部陪跑

真係垃圾到喊

push

Edm竟然係top唔知keep唔keep到呢

Wpg冇眼睇AHL defences

Pacific就當然all in VGK

屌你老母Habs
先係打empty net入一球,然後OT第一個攻勢就收咗VGK皮

Canucks有三巨頭都陪跑？

兩年後有西雅圖係Pacific Northwest爭市場

其實巴打有冇追開？
你呢一刻真係覺得到時expansion draft嘅西雅圖可以擋住Canucks嘅Pettersson Boeser Hughes？
仲未計Horvat Markstrom呢堆
你話Buffalo Edmonton有得打吓都似樣啲吖
VGK都ok 但Canucks點都唔會「陪跑」掛

今季我鯊咩事Erik karlsson簽完大約就腳軟
好彩仲有LA queens墊底

偶爾一兩季擱淺就算啦

邊到有得睇重播？

youtube咪有全場精華

Don Cherry因為叫人戴poppy而俾人炒咗
左膠又發功

我想睇番full game

咁我唔知啦
而家我淨係知Don Cherry因為叫人戴remembrance poppy而俾人炒就真係無理解僱
淨係啲支那人同藍屍就已經係啦,個人係加拿大但係個心仲係支那

睇番D報導 佢講完好多人投訴
佢講既野有分裂性既言論
Sportsnet announced Monday the "Hockey Night in Canada" personality stepped down after making "divisive" remarks about immigrants not wearing red poppy pins to honor Canadian soldiers for Remembrance Day

Oilers同Canucks似乎都係有頭威無尾陣
Leafs同Sens就都係同往年一鳩樣
唯一好嗰隊就係我最憎嗰隊Habs

結論: Go Knights Go